大家可唔可以集中返去真正目標

首先要利申, 我絕對係和理非非同左膠, 但我都好支持同了解勇武派慨付出。

721事件發生後，我相信不論前線勇武後勤左膠都好嬲好想殺晒班黑警同鄉黑。 但要留意番721之後輿論已經完全贏晒，只需繼續文宣上加強進攻，就可以瓦解建制勢力。

但經過今日觀察追post，我發現勇武派巴絲太過於集中精神於黑警同鄉黑身上，如果係咁我地咪入左共產黨群眾鬥群眾慨陷阱？ 我希望勇武派義士集中番精神去政權身上，無需要再浪費血汗係鄉黑身上。

基於不分化不割席原則
在下不會再作回覆
不喜請屌